小心美股可能隨時大反彈

研究返納指期貨未平倉合約數據
原來睇淡既水平係2006年中以來最高
仲誇張過2008金融危機
悲觀情緒仲要係由9月初起極短時間內暴升
2006年年中發生乜事？
就係大大力挾淡倉 指數大反彈
歷史會否重演？

淡友股災

唔係不嬲預左仲有波大升浪架咩

this time is

現時應該算係好淡拉据

最多淡友嗰陣就應該買升

轉勢爆升既前奏
等佢確認信號再追就又變高追
人永遠都係等，錯失機會

buy the dip

D 淡倉忽然走晒出黎 睇圖好似真係1-2 星期內既事

你既對手係fed
淡友又比人夾爆

傻鳩先做淡 美股買升長贏長有

呢幾日真係最後入貨時機, 之後就UNUN腳等收錢

淡友係雞

上星期已買哂貨

個陣跌左三成啵

巴打張圖邊度黎?

你係指邊一個時間點？

始終大選前唔算係穩定因素

但大選後係爆升因素

2006.

睇法差不多 之後會再有升浪

但未睇到調整完 仲有機會再落多D先

睇埋今晚表現先入市

當時大約由 2343 跌去 2020 約14%

去到年尾仲有段玩
但2021之後係咪繼續龍市就真係淡啦